插兩條一樣牌子既8gb ram 會藍屏

Motherboard 係B85mg biostar ver6.0
ram:Kingston ddr3 1600mhz 8gb KVR16N11/8 兩條
插左兩條8gb ram就會藍屏
試過曬換糟加獨立裝ram兩條糟加ram都無問題
試過裝8gbram 加條4gbram 都無事
但係一裝兩條8gb ram 入window 或者入左無幾奈就會藍屏
求高手解答

屏

我建議你學好中文先使用電腦